揀女朋友揀易定難

想問下如果男仔要係兩個女仔裡面揀一個做女朋友 會揀邊個 假設兩個條件唔係差太遠

第一個: 你知道佢鐘意你 如果你話想一齊佢就會同你一齊

第二個: 有同你flirt開 但身邊多仔 應該同好多仔都有flirt 可能要花多啲時間先一齊到

如果揀第一個 會唔會好似因爲佢自動送上門而揀佢 並唔係因為鐘意佢多過第二個女仔
但男仔又好似鐘意向難道挑戰所以揀第二個

屌 係咪講緊我既故事

但揀第一個係咪只係因為容易而唔係因爲鐘意

我係女 就係想問下男仔意見

我係比人揀既其中一個

真實故事

完sem前我溝緊一個唔同班既女仔
當時已經有好感
之後有個同班既女仔知道
我溝緊第二班既女仔
佢係咪wts我 問我係咪鍾意果個女仔 係咪一齊咗
我一直係到兜 最後佢同我表白
我抱住2選1既心態同第一個女仔表白
諗住衰咗就搵第二個女仔
最後同第一個女仔一齊咗
雖然同班個女仔識得耐d

依家同條女散咗 先知佢係玩家
後悔

冇錯

但如果你果陣同左同班個女仔一齊 你會唔會覺得其實唔係太鐘意佢 因為太容易得到

我成日攞黎同自己比較既第二個女仔似乎都好似係玩家

之前有一次有機會一齊佢都冇話一齊 如果佢話佢真係考慮清楚呢 係咪即係佢真係鐘意第一個女仔

真係鍾意嘅話 應該一有機會就去馬

你又好似講得好岩 希望希望希望佢同我一齊真係因爲鐘意我

佢話佢上次冇話同我一齊係因為驚自己未諗清楚 驚hurt到我

都會有咁既心態咖 但係最重要係啱傾啱性格

我都想知點樣可以鐘意一個人但唔好太投入
做回自己既意思係唔好爲左同第二個女仔比較而去改變自己？但有時又好似真係會因為想就男朋友而搞到自己太順從

同第二個拍拖會好驚收帽

睇番條仔本身條件如何，但係聽落條仔其實唔似真係鍾意你，可能佢係溝第兩個嗰衰左，先搵番你

我估佢係同時有同我地兩個flirt 但冇真係溝佢 我估掛

每個都有自己獨特嘅個性同樣貌，你刻意為左迎合個男仔而改變自己，到頭來辛苦嘅咪又係你自己

唔好為拍而拍，鐘意咪一齊囉，就算揀左個「好」選擇都唔代表會長久。

可能送上門個個其實好喜騙錢，可能花蝴蝶個個智為你定性。不過前題係自己鐘意囉

呢個就係同個ex分手原因 好似太依賴佢 所以要學下獨立啲

而家多數男仔都係咁嫁

佢應該冇真係溝佢 但佢同我講話諗清楚先揀我 諗諗下好似既然一齊左就應該要相信佢既

但男仔唔係都鐘意就得人既女仔咩 我又未必會改變自己既 但我覺得真係好就佢 當然有時都會堅持自己意見

原來一齊左，咁諗咁多做乜
唔好胡思亂想啦你，佢一開始點諗又點，如果佢之後對你好咪得囉

我係第一個女仔

曾經有人都咁樣同我講過 但好似係我太蠢就算唔開心多過開心都離唔開

女仔有時就係會不斷亂諗
希望真係啦

點解咁講

應該學啲咩😂😂

係有心希望拍拖既就唔會啦

曾經聽過朋友講過一句說話：如果你要揀既，其實兩個你都唔鍾意。 諗落佢又啱 真係相愛既 唔會顧慮咁多嘢 有緣份既點都會一齊到 不過點都好啦 都希望樓主你幸福嘅 既然都一齊左 咁就唔好亂諗太多啦

我覺得有啲位又唔可以咁順從既

可唔可以問吓，樓主外在條件得唔得，係咪因為唔夠自信所以係度疑神疑鬼

多謝你呀